【母性大發】營養不良B送院無人理 好心女警充當奶媽

阿根廷一位女警在醫院當值時，見到一名男嬰哭個不停但無人理，母性大發下給肚餓男嬰餵哺母乳。

阿雅拉（Celeste Ayala）在貝里索（Berisso）一間兒童醫院當值，見到送院男嬰營養不良，還有醫護人員形容他又臭又髒。阿雅拉見他嚎哭不停，但醫院職員又忙得無暇照顧他，於是親自餵他，哭聲亦遽然而止。
那男嬰的母親是單親媽媽，有五兄弟姊妹。
阿雅拉說，見到男嬰放手入口，知他一定是肚子餓，實在心中不忍，於是把他抱在懷中餵他。
阿雅拉的無私表現感動同袍埃雷迪亞（Marcos Heredia），拍下阿雅拉餵奶的圖片，在網上推許一番。
這幅令人感動的圖片，已獲至少12.8萬個讚。
英國《都市報》

阿雅拉不忍餓嬰嚎哭不停，親自餵他。

我知會有咩留言

偉大

餓了

我又要飲

一人一邊唔使爭

話有奶就有嫁咩

隨揸隨有勁過街邊庶汁機

以為港女有奶

咁啱都係孕婦

好人好事

其實我都營養不良

其實有樽裝水奶
唔知個小朋友有冇病其實幾搏

佢同袍男定女？
係咪想借頭借路影低返屋企J佢咋

j人老母痴撚線
上網搵都一大堆裸女啦
做咩要咁變態

咪又係

其實好普通，盡返市民和警察的責任

世人真係冷莫無情到一個點。
連警察幫小孩，喂下母乳都要炒到國際新聞

lm